[jj插沙]成功戒癮嘅巴打請入

本人23歲 只要試做一樣嘢 就好容易上癮
做paper、打j、睇youtube片、食嘢、睇書、寫字、問候人......

一款飯 因爲好味 連續食足半個月 仲覺得好正 然後搵到另一款麵 又食左半個月

寫篇文由22:00-21:00 唔識攰同餓

總之一開始做
就做好耐/好多次 要做到厭/辛苦/完成先會停

靜落黎諗 我好似冇左自己咁 不受控制
每次都要由一個癮轉另一個癮
而且連無聊嘢都會認真做
好易忘記正事 時間管理差

想知大家曾經有咩癮 點樣戒癮

早知改做成唔成功都入

屌我都係
好似呢個星期 我睇有線怪談
十年前既片
我用3日3夜 一口氣睇咩

中意食樓下一檔蒸飯 可以食一個星期 一個月 做到厭先會停
中意一個人或一件事 會狂熱到仆街
但係一厭掂都唔掂

近排食煙肉食上癮...

另外
癮 ：
可樂 甜野
咸濕
機癮 (已戒)
睇綜藝 電影(不停睇黎睇去舊果啲)

算唔算三分鐘熱度

巴打咁既精神應該係某方面成就會幾高

咸濕癮係邊隻 睇av?
細個睇runningman逼自己盡快追晒全輯

唔知專長係邊
乜都好想知 好想做就要做 分唔到輕重緩急
細個唔明點解要分文理科 樣樣都鍾意

係 係咁睇
但係可以唔打
因為知打得多會傷身
會追某啲女優

癲起上黎夜晚呢d時候專登落超級市場買包上黎食 唔食訓唔著
用焗爐焗1/3包 點知唔夠喉，又成間屋都係陣香味，聞聞下又忍唔住再整多d黎食
煙肉真係好唔健康 可以點戒

係 會想一秒內知道全部內容
頭腦太多野唔識整合
如果有ironman果種 用投射 用手 可以用口控制 我人生應該會好成功
因為永遠口 同腦 快過手
語言能力寫 背 差過人
得把口可以秒人

補多樣
細個寫日記 寫左兩星期頂唔順
因為每日嘅細節都有意義 好多啟發
每篇都可以換下唔同寫作手法
結果每次都寫滿6mm嘅單行a4紙
寫個日記都3-4個鐘 冇晒精神

睇下豬場點樣屠宰啲豬 應該會驚左
我唔敢食宵夜啊 最多食下紫菜 飲杯奶

諗緊如果有一樣野有價值 我又勁中意
一定可以做到好勁成績出黎 個腦會開足110%黎做

聽講突然好想食一樣野，係身體警號話你缺少某d元素 但係想食煙肉係咩料

講嘢快幾好啊 我偏慢 唔多嘢講

肥嘢好似會令人上癮
不如轉其他宵夜 擔心你健康

你目前最有興趣學嘅嘢係咩啊？

pizza

好撚癲 某程度上好佩服你呢種人

最近鍾意食花生醬 早晚都要搽一片方包黎食

依家睇返幾得意 感謝當時自己願意記錄低

我有排鐘意搽超多牛油
好彩好快戒甩

睇完怪談 想學風水

前排每晚食住脆香雞翼 睇結衣bb
三晚睇哂逃恥

好癲

好彩脆香雞翼唔平同埋樓下冇m記
唔係我一早上晒癮

有冇巴打生活好規律 on schedule咁
又或者成功戒癮

你明唔明成屋到係煙肉味既感覺

嘩呢三樣都好吸引

我比較怕油味 唔會受煙肉引誘
芝士可以食好多

以前讀u住hall 沉迷online game
嗌個KFC桶餐/pizzahut 4人餐
自己一個當係午餐+晚餐+第朝早餐食

pizza個芝心批

好大食

分做三餐其實差唔多
其實我仲有laksa都係食上癮
一星期起碼食3碗

過兩日出去跑步
希望可以對運動上癮 身體好啲

新加坡即食麵嗰隻定餐廳食
好少見

我係新加坡呀

聽人做gym上癮多 其他運動唔知

風水命理呢啲 我想知又唔敢知

短期定長期？冇去過

屋企好信風水..有搵師傅黎睇過
有次我床褥底跌左張符出黎
上面有個人仔樣 寫住勒令(我個名)點點點點
嚇撚死我

讀完書做野

風水同法科 都有啲跟據既
唔算迷信
呢個世界恐怖某啲事科學解釋唔到
我咪話煲哂怪談既
睇到東南亞落降頭 會令人狂嘔蟲真係諗極諗唔明

推